真係好鐘意整甜品

我個人冇乜特別寄託 空閒時間除咗鳩hea就係訓教
除咗整甜品 好享受過程同出黎個製成品好有滿足感
以前成日心血來潮就會好想整甜品 有次整完牛角飽成功左真係感動到好想喊 果種開心既感覺好難形容
但係 因為屋企人唔太好食甜野 整完出黎啲製成品成日冇人處置
又唔想拎去逼人食自己整既野
所以而家變得愈嚟愈少整 好灰 連唯一嘅興趣都冇埋 乜都懶得做

好中意食甜品

睇完篇嘢淨係諗到個“肥”字

整心太軟有冇咩技巧？
我整親都失敗
明明跟晒程序同時間

可唔可以整比我食呀
我全世界最鐘意食既野就係牛角包

可能係焗爐溫度唔準 太熱焗到實曬
如果唔想另外買個溫度計既 可以將食譜寫果個溫度再調低小小 然後差唔多時間就搵支牙簽篤入去拎出黎睇下痴住牙簽既係咪朱古力漿 係既話 而出面已經實左 就可以架啦
唔太專業 但希望幫到你

整去ig賣囉
點會無人食啫

想當年都幫襯過
學生妹呃秤卑鄙月餅
又難食 成$10/粒 叮屎咁細舊

多謝你先
次次整都失敗 好灰

我整親都係失敗，因為係失敗嘅朱古力蛋糕
其實要逐個焗試下焗幾耐先得，之後就唔會失敗

唔會 未夠班收咩人錢
何況為興趣 唔想變責任

教我

Macaroon 有咩竅門 永遠焗唔起裙邊
係咪只要入爐前放得耐，表皮完全唔痴手就會成功

下次整完俾我食 好鍾意食甜野

有冇作品睇下

我都係 一整要整好多